我們還試圖招募那些一旦被感染有嚴重疾病風險的參與者。 Covid-19疫苗會改變醫學研究的未來嗎? (第430集)Stephen J. Dubner | 2020年8月27日|魔鬼經濟學 
 奧爾蒂戈薩希望她的試驗能吸引足夠多的人，在9月底開始產生恢復期血漿是否有效的數據。 特朗普推動批准COVID-19恢復期血漿治療可能會推遲更好地理解它的努力 
 一些學校告訴學生，他們不能推遲入學，如果不盡快入學，就必須重新申請。 2020年(延期)班|Sandya Kola | 2020年8月9日|Ozy 
 學區發言人馬修·詹寧斯(Matthew Jennings)說，對完全遠程學習或混合模式感興趣的家庭可以選擇在7月26日之前註冊學區的Surfside教育學院(Surfside Educational Academy)。 北縣報道:關於各區重新開放計劃我們所知道的|凱拉·希門尼斯| 2020年7月15日|聖地亞哥之聲 
 還有一些學校決定招收更多的學生，以努力在財政上負責任並承擔他們的成本，因為正如我所說，ADA是資金的來源。 新的州預算將對學校造成不可彌補的傷害亞歷克·巴頓2020年6月29日聖地亞哥之聲| 
 州官員還估計，另有17.4萬人將放棄目前的醫療保險，以加入醫療補助計劃。 生活在路易斯安那州悲慘的醫療保健邊緣|琳達·瑪薩| 2014年11月15日|每日野獸 
 馬修後來進入了克里斯托弗·紐波特大學，甚至還在該校的足球隊踢了一段時間的球。 所謂的弗吉尼亞大學。 綁架犯被指控在基督教學院強姦邁克爾·戴利| 2014年9月28日|每日野獸 
 其他建議的行動項目包括不讓學生註冊課程，直到必要的改變。 RNC致國會:調查AP美國曆史考試|Gideon Resnick | 2014年8月14日|每日野獸 
 但這是利比亞的決定，他們必須決定哪些單位和哪些個人參加這個項目。 聖戰分子現在控制了美國在利比亞的秘密基地 
 週一晚上，在華盛頓特區東北部的成功基督教堂(Good Success Christian Church)，大約有30人前來登記。 《奧巴馬醫改的第11小時》|Ben Jacobs, Olivia Nuzzi | 2014年4月1日|DAILY BEAST 
 第一個班的學生如果願意，可以報名參加第二個班。 阿拉巴馬的內戰和重建|沃爾特·l·弗萊明 
 於是眾人各往自己的城裡去登記。 懷念|伊麗莎白·哈里森 
 他的回答是:不，先生們，我想讓你們把我的名字登記入伍，但讓一個更年輕的人來指揮。 阿拉巴馬的內戰和重建|沃爾特·l·弗萊明 
 隊長有權招募童軍，並推薦他們到當地委員會領取徽章和獎章。 女孩如何幫助他們的國家|朱麗葉Low 
 雖然這種學制很受歡迎，而且很新穎，但許多不誠實的人還是會登記自己的名字。 競技場|各種